[I/A] 方舟指令(1) 好熟口面嘅囡囡GAME

隻GAME台服岩岩出, 有冇人玩緊
佢就好明顯係抄碧藍航線
又係練囡囡, 推圖, 砌下屋咁
優點都係果D
囡囡圖靚, 有日配
有得自動
全部囡囡都有得刷/換出黎
有得儲埋D體力一次過清, 幾岩社畜玩

巴哈:

玩緊

打到3-4刷緊白兔

PV

留名先

link都無 點玩

單刷會比較易出

刷到麒麟70先出一隻白兔，0索爾

而家刷洛基

Thor我刷左幾日

4-4狂刷

呢度好似冇乜人玩